1k樓下，求防塵機箱or平靚正前置200mm風扇

部腦6年，呢排把風扇開始老化，開機嘈嘈閉
諗緊換過把風扇好定成個箱換好
但3080TI出我又會成部換，但又分分鐘要4月打後先唔洗食炒
有無推薦

Antec P10 FLUX

或者Define c 另外買風扇

樣唔錯喎，防塵勁？
我屋企係好多廢粉，都唔知邊度黎

其實塵呢家野 只要唔係水冷 又無乜裸露PCB 全部用IP67風扇就唔驚有事

IP67是什麼，google不到

防水

防水唔太重要 重點係防塵 唔怕啲塵搞到風扇著火